點睇另一半對父母態度差?

我男朋友對我好好，好多事都好為我著想，但係對佢父母嘅態度就好差
佢有咩都係叫佢媽咪整，但係唔該都無聲 少少事就會對屋企人大呼大喝，好以奉旨要服侍佢咁。

有時我睇見佢鬧佢屋企人「你好煩、你好無腦」我真係好唔開心好想鬧佢

請問各位巴絲點睇?

分手啦
都唔荒係d咩好人

唔知點解佢係對屋企人先係咁 有時係佢地面前唔知點做好
真係幫邊邊都死

你有無問點解先
你咩都唔知，答唔到你啵

大個你就係佢屋企人

係咪少爺仔比人縱慣左
一係就mk

幫佢父母實無死
一如果佢正常少少會反省下
二冧掂老爺奶奶第時好過啲

如果連你出聲都唔識反省
分手吧繼續落去都無謂

無咩點解
試過有次佢媽咪唔小心扔咗佢嘅 (但明明就係佢無放好) 之後就鬧到拆天

望見都覺得嬲

睇吓有冇咩特別原因
但如果係你面前對親人都咁
未來係你嘅寫照

好想搵到個方法令佢知道要改下個態度

真係嬲，但係又咩都做唔到

屋企人既積怨好多時唔係咁表面唔好就唔好
了解多D就可能明白多D

當然如果佢本身性格有問題就小心D

咁嬲都好正常
無放好都唔洗扔既，雖然唔知咩黎
但佢嬲左幾耐，
超過兩個月就幾小氣
唔嬲比老母睇，下次會再嬲過
我明佢啵，另我老母都比我訓練到唔敢扔我野

咁佢同佢父母都係鬧完一兩個鐘就會下咗道氣

但係俾著我屋企已經趕咗我出門口

突破盲點

家家有本難唸的經
我都對屋企人態度幾差
其一係佢地藍絲 日日係到屌 屌到我發火
其二係佢地極度封建 牛皮燈籠點唔明
其三係我老母郁啲就喊 真心好炆

勸下佢係正常既
但唔洗諗到佢以後都會對你咁

咁好正常咋啵，預防勝於治療
老母唔知你咁介意，係會產生第二，三、n場悲劇

我希望係咁啦

我都好驚第時佢淨係當我係工人

佢唔會好聲好氣咁去同屋企人解釋，淨係識鬧人

正解

因為解釋無用，
老母係唔會明d模型可以貴過佢手袋
佢只會覺得係垃圾

有時佢會大火到連我都嬲埋